林鄭：今次封區走漏左風聲 下次會早啲公布行動

林鄭表示，在總結經驗後，日後或會再次使用「封區」做法，其中一樣需完善的封鎖公布時間，由於市民事先聽到風聲會離開，「我哋當然唔願見到有人離開 … 所以一定要喺行動開始嘅時候先至公布」，有見在此次行動事前已走漏風聲，「所以下一次一定要認真研究，係咪當市民一收到風，就不如稍為早啲公布行動，同埋細節。」